香港正式進入戰亂階段

魔警瘋狂殺人
香港市民大逃殺

真係好恐怖